有冇人覺得港女嫁去山卡啦地方/窮國好慘

唔質疑佢地幸福
唔質疑佢地錫自己老公
唔質疑佢地老公錫佢地
但就算我男人
都好難接受
去波蘭 希臘 土耳其
揾幾千銀個月
去法羅羣島
乜柒都冇
以色列 瑞典
就ok
韓國
no comment
真心唔介意
土耳其 波蘭 希臘 法羅羣島
呢幾pair
申請老公黎香港
btw土耳其條女幾正